# Ecole_101_all

Dans ce GitLab il y a l'integralite de mes fichiers 101 et des projets possibles a faire dans les parties qui m'interesse le plus.

Dans la partie projet 101 :
Vous trouverez tout les projets possible a faire pour le stage qui m'interesse
Ils sont ranges dans l'ordre.
Bien entendu les 3 premiers dossiers sont des branches, il n'y a donc pas d'ordre la dessus

Le dossier piscine contient tout mes projets de ma piscine et les PDF sont dans l'autre dossier.
